美斯&C朗 最長試過傷錢耐？

好似未試過 傷出幾個月咁

有錢就唔會傷

美斯 好似最長抖兩個月

美斯初出道個時都易傷
c朗就真係無乜印象大傷

c朗要做新聞,就會定期傷下
吹到要長抖

之後重要比賽又突然出得返

羸波就傷都照羸,輸波就話傷都出盡左全力

睇cm都知係王騎黎

美斯長期都帶傷踢波 佢打左激素醫病但有後遺症
場場開波前都要食藥 同埋只有60分鐘既體能

歐聯16強 8強 事實係咁

一吹話要抖1個月,2次次回合又出得到

60分鐘體能係真
所以好似係哥狗叫佢散步
但係佢要場場開波前都要食藥真係未聽過
係唔係doping咋

世杯4強咪比法國整到傷膝,不過咁岩傷個時抖暑
個次好似最長,都有2-3個月左右

決賽唔係4強,打錯左

係歐國杯